連登高登，今日居然一個七一遊行post都無。。

幾年前仲有吹雞遊行，記得23條果年，join過高登仔一齊行七一遊行

究竟係香港人放棄左泛民，定放棄了香港

71不了

投共了
派錢愛國集會大於一切